
                      X2: X-Men United te da una patada en las bolas tan fuerte que vomitas sobre tus bolas y también en tu trasero ". Veamos los trajes que usan esa cita en los anuncios de X2. La propaganda es obra del crítico de renombre Neill Cumpston (como in cum stain?), Cuya revisión, publicada en el sitio web de Ain’t It Cool, falsea la adicción de los geeks a Xtc.

X-Men, la primera película hecha del cómic Marvel de Stan Lee, recaudó $ 300 millones en 2000, pero Cumpston se sintió abatido: "Recuerda que la primera película tuvo toda esa historia (= para gays) en la primera parte, y estabas como, '¿Qué tal algunas patadas en el culo ya?' Y luego finalmente llegaron a eso? Este no. Es como, está bien, aquí están los créditos, y ahora aquí está la patada, y comienza y no se detiene y a todos les gusta: 'Pantalones, mierdas, mierda'.
        
            